一人一句提醒自已既說話

呢個世界冇人會可憐你

time waits for no one

the world is not for me

寧我負天下人, 莫叫天下人負我

you look happier, you do

食少啲

去完廁所記得洗手

咪搞咁多嘢煩自己 自己開心最緊要

唔好放棄呀！！！！！！！

學會放下，才能活在當下